遊戲王有集栗子球四千幾攻擊力

有冇清記得係邊集 隻栗子球變左形態成四千幾攻擊力，想搵返呢集睇

遊戲王gx

應該唔係，因為我記得係法老遊戲喺飛船上用，就黎睇哂200隻都搵唔到

係咪法老黑化用左結界個集
5隻加500攻合埋變4000之後再加500
最後4500
成隻野都醜樣左

好似有張野係將栗子球lv up

以為係栗子球lv10 + 進化之翼
但你話加攻咁應該唔係

係咪用左同族就加攻果張卡啊 ，好多張卡都加到

Lv10係落雷+轟炸機效果 某程度仲勁

法老開結界打杜馬三槍手果集